成日話入到大學唔洗讀書

根本就係大話

讀到想死
係唔係我太無用

又黎呢d post quit囉讀得咁辛苦
利申：已quit u

又係日經post
其實年年有中學雞入U都開呢類post
仲有中學雞唔上網 唔知架咩
完啦好嗎

呃人嘅

利申:fm 讀到情緒病又發作